楊岳橋如果未死今年幾多碎?

即係41歲

死撚左10世啦
日日比人踐踏緊

有險可守嘅法治死幾多次
佢就有幾碎

My body lies over the ocean~~

rip